Nou, als ze kunnen gemakkelijk met een landgoed dat is niet legaal hun eigen, zoveel te beter.
Ik zou zich moeten schamen dat hetgene dat alleen die van mij."
hoofdstuk 41 De eerste week van hun terugkeer was snel verdwenen.
Het tweede begon.
Het was de laatste van de regiment's verblijf in Meryton, en alle jonge dames in de buurt waren treurende sloophamer.
